1. 4-х ядерный процессор 2.4 Ghz+
2. 6 Gb RAM
3. 15 Гб места на диске после установки программ из этого списка
4. 64-битная Windows 7/8.1/10 редакции Professional или Enterprise, где доступен компонент Windows-аутентификации (домашние редакции не подойдут, но можно использовать 30-дневнюю trial-версию)
5. Приложение Zoom для подключения к вебинару
6. СУБД PostgreSQL 12
7. pgAdmin 4
8. .NET Core ASP.NET Core Runtime 3.0.2 – Windows Hosting Bundle
9. Notepad++ или другой текстовый редактор
10. LibreOffice последней версии
11. TortoiseGit или другой инструмент для работы с репозиториями Git
12. Дистрибутив Tessa 3.4.0 – скачать архив по ссылке https://mytessa.ru/downloads/tessa-3.4.0.7z
13. 7 Zip – для распаковки дистрибутива из архива
14. Браузер рекомендуем Chrome или Firefox, обновлённый до текущей версии
15. На время семинара нужен доступ в Интернет для сайта https://gitlab.com/ , где будет расположен репозиторий с материалами для обучения
